﻿KEY;English;Russian
Tips;Nature has endowed the energy and  force even inanimate objects. Between them constantly provided energy metabolism. Mag using this energy charges the workpiece of talisman indicating specific words and symbols.Talisman will be designed individually, considering your name, birth date and astrological features planetary influences.;"Природа наделила энергетической силой даже неодушевлённые предметы, при этом между ними постоянно осуществляется энергетический обмен. Маг, используя эту самую энергию, заряжает заготовку талисмана, прописывая определённые слова и символы. 
Талисман будет разработан индивидуально, с учетом Вашего имени, даты рождения и астрологических особенностей влияния планет."
Tutorial;"Talisman will work and help after you formulate your desire, according to the direction of talisman and will look at it every day at least thirty seconds.
Extra time of rotation of each talisman you define for yourself. Thereby increasing  its efficiency . 
Perhaps the result will not be achieved by you at once. In this case, please be patient and continue every day ""feed"" energy of  talisman.
Talisman operates at two levels: at the macrocosmic level talisman opens energy spirits, angels, archangels, attracts planetary energies. At the microcosmic level talisman entrance opens to the unconscious at the level characters that are activated during the manifestation of the macrocosmic forces.";"Выбранный Вами талисман начнет работать и помогать после того как вы сформулировав свое желание, согласно направлению талисмана будете на него смотреть ежедневно хотя бы тридцать секунд. 
Дополнительное время вращения  каждого талисмана  для усиления проницательности, вы определяете для себя сами.
Возможно, результат не будет достигнут вами сразу. В таком случае наберитесь терпения и продолжайте раз в день «подпитываться» энергией талисмана. 
Талисман действует на двух уровнях: на Макрокосмическом уровне талисман открывает энергии духов, ангелов архангелов, привлекает сефиротические и планетарные энергии, на Микрокосмическом уровне талисман открывает вход к бессознательному на уровне символов, которые активируются при проявлении макрокосмических сил."
Love;"Love relationships play a very important role in our lives. Everyone wants to find their other half, and finding it - do not lose it!
""Talisman of Love"" will help you find harmony in a new relationship and keep family happiness. And also remove energy, pulling you from the past.";"Любовные отношения играют очень важную роль в нашей жизни. Каждому человеку хочется в жизни найти свою вторую половину, а найдя ее – не потерять!
«ТАЛИСМАН ЛЮБВИ» поможет Вам обрести гармонию в новых отношениях и сохранить семейное счастье. А так же снимет энергетику, тянущуюся за вами из прошлого."
Health;"At the moment with great moral and physical activity, people are not always on time can take care of your health and your family. Is not news that physical diseases arise from failures in human energy. ""HEALTH TALISMAN"" help in time to correct and restore the broken energy channels that are responsible for your health.";В настоящее время с большими моральными и физическими нагрузками, люди не всегда вовремя могут позаботиться о здоровье своем и своих близких. Уже не новость что физические заболевания возникают от сбоев в энергетике человека. «ТАЛИСМАН ЗДОРОВЬЕ» поможет вовремя подкорректировать и восстановить нарушенные энергетические каналы, отвечающие за Ваше здоровье.
Luck;"If you are purposeful and active in the life of man, but you never have enough little bit of luck for a successful completion of their initiatives, the ""TALISMAN attract good luck"" will support you in a difficult moment and tell you intuitively how to proceed further. Also this talisman attracts to its owner monetary energy that allows you to significantly improve your financial position.";Если Вы целеустремленный и активный в жизни человек, но Вам постоянно не хватает чуточку везения для удачного завершения своих начинаний, то «ТАЛИСМАН ПРИВЛЕЧЕНИЯ УДАЧИ» поддержит Вас в трудную минуту и подскажет Вам на интуитивном уровне как поступать далее. Также этот талисман привлекает к его владельцу денежную энергетику, что позволит Вам значительно улучшить Ваше материальное положение.
Protection;"To date, successful people are often exposed to energy attacks and the negative impact from the envious and ""well-wishers"". To maintain energy balance and protection against all kinds of negative influences will help you ""TALISMAN PROTECTION.""";На сегодняшний день успешные люди очень часто подвергаются энергетическим атакам и негативному воздействию со стороны завистников и «доброжелателей». Для поддержания энергетического равновесия и защиты от всякого рода негативных воздействий Вам поможет «ТАЛИСМАН ЗАЩИТЫ».
